Pelosi 查 侵侵

House Speaker Nancy Pelosi launched a formal impeachment inquiry into President Trump Tuesday. ... Impeachment can have the effect of all other business in Congress grinding to a halt.

I hope they pass the HK bill first !

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

佢地查侵係內政，我地咪理，只須持續要佢地關注香港即可

Zero-sum game: discussion on impeachment means less time to discuss other things.
The article said that discussion on gun control could be postponed. The HK bill is initially scheduled to be discussed next week. Really hope there is no delay ...